你問我答，我老婆係日本人

色情免問

又會識到既
巴打識日文?
住香港定日本

點識
大家用乜嘢語言溝通
結咗婚之後依家係邊度住
有仔女未
如果有嘅話會比去接觸香港文化多啲定日本文化多啲

係咪咩生雞蛋都可以拌飯？

We meet each other in Hong Kong .

My Japanese is poor.. so poor .

我老婆都係日本人

我好鍾意你呀大J

English

Living together before in Hong Kong .Now she went back to Japan . We are still young . Hope we can live together soon!

No kids .

住左咁多年香港，梗係想接觸多啲日本文化

I am not 大J

Proper nice

呢樣唔清楚

樓主英文慘不忍睹

我又唔係西人，英文咁好寫essay 呀。

Are you fucked up?you do the honours as you are the rudest Cunt going. Fucking spooky !

I want ask ask
Is your wife nice?
You plan live where at future
Chair you happy ar true heart

你是咪唱歌嗰個陳飛機

日本女仔係咪唔會發脾氣

大J HI

Yes sir

少D.其實都會

我唔係佢呀

頂你，咪笑我啦。

將來嘅野將來先算

點溝到日本妹

大膽D，見到鍾意嘅咪讚佢。直接了當唔使搞咁多野

也咩爹

邊到多d機會識到日本女仔
除左日本

Apps

咩app之前旅行識左個傾左一排就無聯絡，個陣成日心掛掛想飛過去搵佢，但個陣仲係學生無錢飛

有個日本同事，一企埋黎就聞到成口大蔥味，阿嫂係咪？

咩apps

佢有冇做過援交？拍av?

我老婆在日本呀

最實際都係面對面

冇啊，不過有啲日本朋友真係做過。

Tinder . 跟住將我哋點set喺日本

唔通做過又話你知咩

Is ur wife pussy black?
Why she love ching Chong mother fucker ?

讓費9 賣力衝衝衝

咁樣會唔會比人覺得好假
識日文比較好？

同埋點將地點set日本

你覺得佢靚唔靚

日本女人係咪真係化妝前化妝後2個樣

d英文咁樣都溝通到

唔識日文會唔會完全溝通唔到

大J 可唔可以做我師父啊
我叫阿Ben

我係問你老婆有冇成口大蔥味

Hi 大j 幾時再拍旅遊片

ching 幾時出返黎唱歌。唔想再比條玩鳩之聲塗毒連登d 歌